夜晚發夢有啲恐怖

兩三年前，我周不時都會有被鬼壓既情況，例如有人摸我，但係身體用下力就可以擺脫呢啲情況。

到呢一年情況開始嚴重，要用好長時間先可以掙脫個夢，每一次都會令我覺得好真實。就好似啱啱個次，我打側身訓覺，開始有人控制我身體唔俾我郁，個夢境係一個遊戲，之後後面對手控制我身體唔俾我交易，之後腦海浮起啲野話用 你要不要，問你要唔要，之後控制我身體令我交易哂啲野出去。期間進行咗四次，我頭三次掙扎都郁唔到，係第四次先郁到去後抗，我反抗個陣真實到令我覺得會死或者斷手，之後就起返身，我係成身出哂汗。

每一次既夢都係唔同，但係好多夢我諗返都係毫無邏輯。我想問我呢啲係咩狀況。有無人同我一樣經歷過類此野。

買家佛像頂住先如果你信的話